季炳強同比卡超已在鋪設要搞傳媒同互聯網，香港人再慢慢習慣，最終連登都唔駛指意有得上

變成天涯一樣要過濾晒先俾出post

其實你習唔習慣佢都會照做

做之前要做問卷問你o唔ok嗎

大家準備定後備方案
連登冇左邊度落腳先
係咪橫掃香討先
之後再玩外國FORUM咁

香討版主第一時間ban左你先

慢慢滲透啦

全民VPN, 海外電話號碼
要建立另一個網上身份
資金要offshore
上網、網上身份、留言、討論，以上呢啲一樣要offshore

從來無慣，但就算殺咗呢兩條友都有另一隻補上，全面戰爭推返共匪先可以光復。

慣=沉默不表態、繼續返工放工；牠會繼續做

唔慣=反抗：人數多，牠們唔止唔會照做，駱惠寧仲會問責返鄉下

咁咪好囉
多d香港人移民

喺而家呢個社運低潮期

樓主有咩實際可行嘅反抗好提議？

BNO係英國開幾個港人論壇囉！

叫李家超做比卡超
你用啲花名真係Cute

開一個港版連登過渡過去係必須
當然港共都會BLOCK都係要翻牆先去到

搞咁多野直接移民算
支那vpn犯法，捉到要坐幾日，香港都會係咁

一封網就應該封埋VPN啦

一定要囉! 冇港式論壇真係唔掂, 點過日神?
朋友話就算去到天腳底都要繼續揭露共匪的醜惡

其實以前網上好多人都有提出過有類似行為
有人想收窄網絡自由好耐
但好似被人慢慢滅聲咁樣冇晒聲
而家咁多事發生反而冇人提先覺得古怪

香港人除左走只有硬食呢條路

問題係點搞法?
鬧共產黨就滅聲?
擁護共產黨就冇事?

唔知嘅野費事估啦

成日叫人唔好習慣唔好慣
咁我又想知係2021年既香港有d咩可以做
唔通你仲想好似2019咁上街抗議？
定出個post叫人唔好慣就係行動上抗議

用Apple Pay俾錢買vpn